有無人覺得呢個meme 好似何君堯?_?

似 唔似

腦裝屎咁既樣

大家都係叫junius 喎 係咪有d 關係

何生入左黎俾負皮

何生有無3萬蚊plan 我指法律援助

人地係英國執葉